點解都而家仲未拉到人？

平時好快手架喎

琴晚發生咩事？
大家鬥咋傻

唔好問d人人都知嘅問題啦

蘆葦聰話同黑社會誓不兩立 你唔係信下話？

未比錢咪拉唔到人 仲要問?

PR 最厲害既武器就係割蓆。事實上唇齒相依。

要同黑社會傾交番幾多個人出黎架麻

因為要全港裝晒監控電燈柱先得

咩o記cid,咩電子罪案科專查香港市民
唔查黑社會的

屌 team a同 team b
大家都同公司
點會篤灰

過幾日先生做
營造一個警察最後平亂嘅好形象
但老實
我估會有反效果
只會更多人覺得警黑合作做戲
尤其是鼓動長者相信黑警龜縮偷懶
做完戲先出嚟收割
再次擊潰佢哋個形象工程

點拉自己人呀

嘩大佬咩事呀而家
全港18區都拉晒閘
黑警大佬都唔出嚟講一聲安撫啲市民究竟係咪真係咁危險定係留言呀
今次又玩乜嘢蕉呢

過幾日先會做

未傾掂交邊個
可能因為拆唔掂安家費

傾緊數交人頭

著草返大陸無得追

奴蛇：我要了解左先

班狗入去搵叔父傾緊幾錢安家費同埋抽生死籌

拉自己人？ 傻撚左？

比d時間班狗同黑傾合約啦

因為未傾掂安家費 ， 同埋條女邊個照顧

光頭撚未傾好價錢